我係來自9月1嘅未來人，我琴日發夢⋯⋯

我係來自9月1嘅未來人，我琴日發夢夢見百萬和理非圍灣仔金鐘中西環一帶，過程和平、理性、非暴力。原本政府警隊以為琴日End Game, 又以為勇武一定會衝中聯警總禮賓府所以前日搞咁多動作，再放重兵係灣仔金鐘中西環想決一死戰，點知拉又拉唔到，百萬人圍一萬，重要係和理非，點拉？最後催淚彈放題。不過OK啦，習慣晒，當無事發生。

咁勇武呢，去晒邊？唔知，好奇怪，我都好亂⋯⋯有啲時空佢地遍地開花，18區想去邊就去邊。18區警力又唔夠，中西環想增援又俾百幾萬人圍住晒出唔到/出得慢⋯⋯總知中西環以外勇武超主場！

但係有啲時空呢，唔知係唔係我寫咗呢篇文，中西環無咁多警力⋯⋯哈！勇武又係中西環出現，警察想返入去又係俾百幾萬和理非阻鬼住晒，變成中西環勇武超主場！

所有時空唯一相同嘅係百萬和理非圍中西環，而勇武就每次都唔同！當出現係旺角，旺角勇武超主場，當出現你西環，西環勇武超主場。Be Water哲學發揮得淋漓盡致!

我都好想睇吓今次呢個時空係點！

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Push